lihkg an版終於成熟好用了

之前一開圖post就fc，load圖慢等，今次更新終於解決咗。其他bug例如search，起底功能亦正常可以用。

多謝連巴

幾時有留名最新回覆數量

個賣飛佛

覺得有小小哂電

仲係用唔到中文搜尋

當我無講過，更新後得了

乜嘢係FC?

連巴可唔可以加埋水彩版emoji?

force close呀小學雞